好撚熱

天文台可唔可以校低啲個溫度